黃色經濟圈 -> 黃色社區

黃色經濟圈咁有錢，但係而家好似特別係針對餐廳咁樣，我諗緊其實夠錢既話，最有本事個班黃色資本家可以係最黃既區分建立黃色社區，由住客，地主， 衣食住行，全部都係自己友，全部經濟收益都係幫緊自己人，又可以發展埋黃色旅遊業，向國際宣傳真正既香港。

一開始可能一條街開始，之後慢慢發展開去。

有d似"海外小香港" 既個concept, 係外國一條街攪條"小香港" 街咁樣。

咁樣好自然個區既區議員一定係黃，夠大既就自然連立法會都拎埋，慢慢做大佢應該幾正。

當然有利有弊，歡迎討論。

要呀
街，跟住小社區

黃色飲食圈
黃色經濟圈

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

良心生活圈

他又提到黃色經濟圈，但認為市民不應該只向錢看，未來要發展良心生活圈，「點解會被定黃藍，唔係播唔播《榮光》、派唔派水，其實係個心係咪支持呢班年青人、抗爭者。」

張俊傑指，自己早前花了數十萬元成立「香港人嘅冰室資源分享中心」，起初只是希望作緊急援助，但後來發現，給予有需要人士工作機會更有意義，「我地需要俾佢哋係另一個角度，另一個香港，可以俾佢哋搵得到工作機會，搵得到一技之長。」

他舉例，早前有20名髮型師教授了20名學徒，上五日課後聘請當中10位學徒在髮型屋工作；亦有Gel甲師開班教授學生，中心會免費提供場地及儀器，讓他們發揮所長，同時靠自己的勞力獲得收入。他認為，香港下一步要發展良心生活圈，透過不同行業的專才組成，讓青年人有一技之長，從而自給自足。

好開始，但係社區既優勢係大家近大家，互相幫助，真係成個社區都係良心，當然，佢提出個種都可以做，但我覺得個impact無咁快同大